世界盃係咪16強開始就打一回合

定係好似歐聯咁打2回合？

2回合

2回合
主客制

7個回合

跟桌球賽制

得你講真話
7場4勝
有冇睇nba

7場4勝
兩個國家飛黎飛去輪流主場

和波係咪無限次加時

屌你老母好好笑咩仆街濛

好似打傳說對決咁 7場4勝
決賽就一場完

唔係
和波最多踢24小時
24小時後射12碼

打BO5

好似打半場就分勝負

打cs咁 30場16勝

高手過招一個攻勢定勝負

真，仲要未停keep住踢

一回合，不過計刁時，領先兩球先算贏

都係單循環
打晒15隊

如果15:15要不停打落去

明明係3盤2勝